# Copyright (C) Year Free Software Foundation, Inc.
# Li Licheng <lilicheng@163.net>, 2003.
# Liu Songhe <jackliu9999@263.net>, 2004.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: d4x 2.5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-10-30 20:06+0700\n"
"PO-Revision-Date: 2004-05-30 20:45+0800\n"
"Last-Translator: Liu Songhe <jackliu9999@263.net>\n"
"Language-Team: zh_CN <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: main/alt.cc:259
msgid "Add new alternate"
msgstr "添加新的候选项"

#: main/alt.cc:344
msgid "Modify alternate"
msgstr "修改候选项"

#: main/client.cc:448
msgid "Timeout while reading from socket!"
msgstr "读取套接字时超时！"

#: main/client.cc:453
msgid "Error while reading from socket!"
msgstr "读取套接字时出错！"

#: main/client.cc:462
#, fuzzy, c-format
msgid "Trying to connect to %s:%i..."
msgstr "正在尝试连接..."

#: main/client.cc:464
msgid "Socket was opened!"
msgstr "套接字已打开！"

#: main/client.cc:469
msgid "Host not found!"
msgstr "无法找到主机！"

#: main/client.cc:474
msgid "Can't allocate socket"
msgstr "无法分配套接字"

#: main/client.cc:479
msgid "Can't connect"
msgstr "无法连接"

#: main/config.cc:79
msgid "You forgot to specify directory."
msgstr "请指定一个目录。"

#: main/config.cc:81
msgid "You must specify number as second parameter for '-m' option"
msgstr "您必须为“-m”选项指定一个数字作为参数"

#: main/config.cc:85
msgid "You must specify number as parameter for '--exit-time' option"
msgstr "您必须为“--exit-time”选项指定一个数字作为参数"

#: main/config.cc:86
msgid "Expect URL as parameter for '--ls' option"
msgstr "“--ls”选项需要 URL 作为参数"

#: main/config.cc:88
msgid "Expect URL as parameter for '--del' option"
msgstr "“--del”选项需要 URL 作为参数"

#: main/config.cc:89
msgid "Expect string in format WIDTHxHEIGHT+X+Y as parameter for '-geometry'"
msgstr "“-geometry”选项需要格式为 宽X高+X+Y 的字符串作为参数"

#: main/config.cc:90
msgid "Expect URL as parameter for '--stop' option"
msgstr "“--stop”选项需要 URL 作为参数"

#: main/config.cc:92
#, fuzzy
msgid "Expect URL as parameter for '--referer' option"
msgstr "“--del”选项需要 URL 作为参数"

#: main/config.cc:94
msgid "Expect URL as parameter for '-a' option"
msgstr "“-a”选项需要 URL 作为参数"

#: main/config.cc:95
#, fuzzy
msgid "Expect at least one URL as parameter for '--al' option"
msgstr "“--ls”选项需要 URL 作为参数"

#: main/config.cc:287
#, c-format
msgid "Can't open cfg file at '%s'\n"
msgstr "无法在“%s”打开配置文件\n"

#: main/config.cc:288
msgid "Use default cfg :))...\n"
msgstr "使用默认配置 :))...\n"

#: main/config.cc:519
msgid "unknown option:"
msgstr "未知选项："

#: main/config.cc:593
msgid "List of queues:\n"
msgstr "队列列表：\n"

#: main/config.cc:682
#, c-format
msgid "Run downloads: %d\n"
msgstr "运行下载任务：%d\n"

#: main/config.cc:684
#, c-format
msgid "Paused downloads: %d\n"
msgstr "暂停的下载任务：%d\n"

#: main/config.cc:686
#, c-format
msgid "Failed downloads: %d\n"
msgstr "失败的下载任务：%d\n"

#: main/config.cc:688
#, c-format
msgid "Completed downloads: %d\n"
msgstr "完成的下载任务：%d\n"

#: main/config.cc:691
#, c-format
msgid "Total: %d\n"
msgstr "共：%d\n"

#: main/config.cc:693
#, c-format
msgid "Total bytes loaded: %d\n"
msgstr "共下载 %d 字节\n"

#: main/config.cc:695
#, c-format
msgid "Current speed: %d\n"
msgstr "当前速度：%d\n"

#: main/config.cc:701
#, c-format
msgid "Curent speed: %d\n"
msgstr "当前速度：%d\n"

#: main/config.cc:851
msgid "Added from command line"
msgstr "从命令行中添加"

#: main/config.cc:946
msgid "Usage: nt [OPTION] ... [URL]"
msgstr "用法：nt [选项] ... [URL]"

#: main/config.cc:947
msgid "print this page and exit"
msgstr "打印此页并退出"

#: main/config.cc:948
msgid "show version information and exit"
msgstr "显示版本信息并退出"

#: main/config.cc:949
msgid "show information if already run"
msgstr "如果已经运行则显示信息"

#: main/config.cc:950
msgid "show current speed if already run"
msgstr "如果已经运行则显示当前速度"

#: main/config.cc:951
msgid "run in minimized mode"
msgstr "以最小化模式运行"

#: main/config.cc:952
msgid "set timeout for exiting if nothing to do"
msgstr "设置空闲时退出的超时时间"

#: main/config.cc:953
msgid "set directory for saving files"
msgstr "设置保存文件的目录"

#: main/config.cc:954
msgid "set lower speed limitation"
msgstr "设置低速限制"

#: main/config.cc:955
msgid "set medium speed limitation"
msgstr "设置中速限制"

#: main/config.cc:956
msgid "set unlimited speed"
msgstr "设置不限速"

#: main/config.cc:957
msgid "delete completed if already run"
msgstr "如果已经完成则从任务列表中删除"

#: main/config.cc:958
msgid "set maximum active downloads"
msgstr "设置最大活动下载任务数目"

#: main/config.cc:959
msgid "restart all failed downloads"
msgstr "重新启动所有失败的下载任务"

#: main/config.cc:960
msgid "run program without X interface"
msgstr "以非 X 界面运行程序"

#: main/config.cc:961
msgid "display info about URL in queue of downloads"
msgstr "显示下载任务队列里 URL 的有关信息"

#: main/config.cc:962
msgid "change current default queue"
msgstr "改变当前的默认队列"

#: main/config.cc:963
msgid "remove a download from queue"
msgstr "从列表中删除一个下载任务"

#: main/config.cc:964
msgid "stop a download"
msgstr "停止一个下载任务"

#: main/config.cc:965
msgid "using colors if run without interface"
msgstr "如果不以(图形)界面运行则使用颜色表示"

#: main/config.cc:966
msgid "specifies preferred size and position of main window"
msgstr "指定主窗口首选的大小和位置"

#: main/config.cc:967
msgid "specify rerferer for next added URL"
msgstr ""

#: main/config.cc:968
msgid "open \"Add new download\" dialog for the URL"
msgstr "为 URL 打开“添加新的下载任务”对话框"

#: main/cookie.cc:296
msgid "Loading cookies"
msgstr "正在载入 cookie..."

#: main/cookie.cc:302
#, c-format
msgid "%i cookies loaded from browsers' files"
msgstr "从浏览器的文件里载入了 %i 个 cookie"

#: main/cookie.cc:304
#, c-format
msgid "Can't open cookies file %s!"
msgstr "无法打开 cookie 文件 %s！"

#: main/cookie.cc:314
#, c-format
msgid "%i cookies loaded"
msgstr "载入了 %i 个 cookie"

#: main/dlist.cc:121
msgid "Can't write to file"
msgstr "无法写入文件"

#: main/dlist.cc:148
msgid "File is already opened by another download!"
msgstr "文件已经被另一个下载任务打开！"

#: main/dlist.cc:151
msgid "Filesystem do not support advisory record locking!"
msgstr "文件系统不支持报告记录锁定！"

#: main/dlist.cc:152
msgid "Will proceed without it but beware that you might have problems."
msgstr "将在没有它的情况下继续进行，但是小心您也许会有问题。"

#: main/dlist.cc:390
#, c-format
msgid "You have no permissions to create file at path %s"
msgstr "您没有权限在路径 %s 里创建文件"

#: main/dlist.cc:395
#, c-format
msgid "You have no space at path %s for creating file"
msgstr "路径 %s 没有足够的空间创建文件"

#: main/dlist.cc:400
msgid "Directory already created!:))"
msgstr "目录已经创建！:))"

#: main/dlist.cc:510
msgid "Trying to create a link"
msgstr "正尝试创建一个链接"

#: main/dlist.cc:515
msgid "Link already created!:))"
msgstr "链接已经创建！:))"

#: main/dlist.cc:521
msgid "Can't create link"
msgstr "无法创建链接"

#: main/dlist.cc:530
msgid "Trying to create a file"
msgstr "正尝试创建一个文件"

#: main/dlist.cc:551
msgid "Can't create file at the path:"
msgstr "无法创建文件于路径："

#: main/dlist.cc:553
msgid "which has name:"
msgstr "文件名为："

#: main/dlist.cc:564
msgid "File was created!"
msgstr "文件已经创建！"

#: main/dlist.cc:569
msgid "Trying to create a dir"
msgstr "正尝试创建一个目录"

#: main/dlist.cc:579
msgid "Can't create directory!"
msgstr "无法创建目录！"

#: main/dlist.cc:589
msgid "Downloader can't create devices..."
msgstr "下载器无法创建设备..."

#: main/dlist.cc:1031
#, c-format
msgid "Trying to copy %s to %s due 'Content-Disposition'"
msgstr "依据“内容-存放位置”正尝试将 %s 复制到 %s"

#: main/dlist.cc:1034
msgid "Error during copying!"
msgstr "复制过程中出错！"

#: main/dlist.cc:1068
msgid "Downloading was successefully completed!"
msgstr "下载成功完成！"

#: main/dlist.cc:1117
msgid "Downloading was failed..."
msgstr "下载失败..."

#: main/dlist.cc:1279
msgid "Redirection blocked by filter"
msgstr "重定向被过滤器阻断"

#: main/dlist.cc:1284
msgid "Redirect detected..."
msgstr "重定向已检测..."

#: main/dlist.cc:1288 main/dlist.cc:1301
msgid "Size detection only!"
msgstr "仅检测大小！"

#: main/dlist.cc:1351
msgid ""
"Multithreaded downloading is not possible due to server limitations "
"(resuming not supported)"
msgstr "由于服务器限制，多线程下载是不可能的(不支持续传)"

#: main/dlist.cc:1362
msgid "Local file is seems to be equal to remote one"
msgstr "本地文件似乎和远程文件相同"

#: main/dlist.cc:1383
msgid "It is strange that we can't delete file which just created..."
msgstr "奇怪：无法删除刚创建的文件..."

#: main/dlist.cc:1387 main/dlist.cc:1632
msgid "File not found"
msgstr "文件未找到"

#: main/dlist.cc:1459
msgid "Sorting started"
msgstr "开始排序"

#: main/dlist.cc:1462
#, c-format
msgid "Pinging (atempt %i of %i)"
msgstr "正在 Ping (尝试了 %2$i 次的 %1$i 次)"

#: main/dlist.cc:1488
msgid "Trying to determine filesizes"
msgstr "正在尝试确定文件大小"

#: main/dlist.cc:1540
msgid "Searching failed"
msgstr "搜索失败"

#: main/dlist.cc:1597
msgid "Search had been completed!"
msgstr "搜索已完成！"

#: main/dlist.cc:1603
msgid "Was Started!"
msgstr "已开始！"

#: main/dlist.cc:1612
msgid "It is a link and we already load it"
msgstr "这是个链接并且我们已经将其载入"

#: main/dlist.cc:1637
msgid "Trying to work without CWD"
msgstr "正在尝试在没有 CWD 的情况下工作"

#: main/dlist.cc:1770
msgid "Can't split file to specified number of parts!"
msgstr "无法按指定的块数分割文件！"

#: main/download.cc:34
msgid "Maximum number of retries reached!"
msgstr "已达到最大尝试次数！"

#: main/download.cc:39
#, c-format
msgid "Retry %i of %i...."
msgstr "重试 %2$i 次的 %1$i 次..."

#: main/download.cc:41
#, c-format
msgid "Retry %i ..."
msgstr "重试 %i ..."

#: main/download.cc:45
msgid "File on a server is newer then local one. Restarting from begin\n"
msgstr "服务器上的文件比本地的新。从头开始重新下载\n"

#: main/download.cc:49
#, c-format
msgid "Error code %i"
msgstr "错误代码 %i"

#: main/download.cc:50
msgid "Warning! Probably you found the BUG!!!"
msgstr "警告！可能您发现了臭虫！！！"

#: main/download.cc:51
msgid "If you see this message please report to mdem@chat.ru"
msgstr "如果您见到这个信息请向 mdem@chat.ru 报告"

#: main/face/about.cc:142
msgid "About"
msgstr "关于"

#: main/face/about.cc:154
msgid "Author: Maxim Koshelev"
msgstr "作者：Maxim Koshelev"

#: main/face/about.cc:156
msgid "Autoconf: Zaufi"
msgstr "Autoconf：Zaufi"

#: main/face/about.cc:157
msgid "Translators team"
msgstr ""
"简体中文翻译：lilicheng <llc@www.linuxfans.org>\n"
"校        对：Liu Songhe <jackliu9999@263.net>"

#: main/face/about.cc:181
msgid "Special thanks to"
msgstr "特别感谢"

#: main/face/about.cc:312
msgid "Don't ask next time"
msgstr "下次不再提问"

#: main/face/addd.cc:93 main/face/addd.cc:242
msgid "Add new download"
msgstr "添加新的下载任务"

#: main/face/addd.cc:181 main/face/dndtrash.cc:629
msgid "Automated adding"
msgstr "自动添加下载任务"

#: main/face/buttons.cc:54
msgid " Add new download "
msgstr " 添加新的下载任务 "

#: main/face/buttons.cc:55
msgid " Paste from clipboard "
msgstr " 从剪贴板粘贴下载任务 "

#: main/face/buttons.cc:56
msgid " Del downloads "
msgstr " 删除下载任务 "

#: main/face/buttons.cc:57
msgid " Stop downloads "
msgstr " 停止下载任务 "

#: main/face/buttons.cc:58
msgid " Continue/restart downloads "
msgstr " 继续/重新下载 "

#: main/face/buttons.cc:59
msgid " Del Completed downloads "
msgstr " 删除已完成的下载任务 "

#: main/face/buttons.cc:60
msgid " Move up "
msgstr " 向上移 "

#: main/face/buttons.cc:61
msgid " Move down "
msgstr " 向下移 "

#: main/face/buttons.cc:62
msgid " View log "
msgstr " 查看日志 "

#: main/face/buttons.cc:63 main/face/buttons.cc:254
msgid " Speed level one "
msgstr " 速度 1 "

#: main/face/buttons.cc:64 main/face/buttons.cc:257
msgid " Speed level two "
msgstr " 速度 2 "

#: main/face/buttons.cc:65
msgid " Unlimited speed "
msgstr " 不限速 "

#: main/face/buttons.cc:66
msgid " Options "
msgstr " 选项 "

#: main/face/buttons.cc:67
msgid " Delete all downloads "
msgstr " 删除所有的下载任务 "

#: main/face/buttons.cc:68
msgid " Save list "
msgstr " 保存任务列表 "

#: main/face/buttons.cc:69
msgid " Load list "
msgstr " 载入任务列表 "

#: main/face/buttons.cc:70
msgid " DnD basket "
msgstr " 拖放篮 "

#: main/face/buttons.cc:71
msgid " Switch percentage mode to"
msgstr " 切换百分比模式为 "

#: main/face/buttons.cc:72
msgid " Configure buttons "
msgstr " 配置按钮 "

#: main/face/buttons.cc:243
msgid "Delete ALL downloads?"
msgstr "删除所有的下载任务吗？"

#: main/face/buttons.cc:243
msgid "Delete all?"
msgstr "删除所有的？"

#: main/face/columns.cc:21
msgid "status"
msgstr "状态"

#: main/face/columns.cc:22
msgid "file name"
msgstr "文件名"

#: main/face/columns.cc:23
msgid "type of file"
msgstr "文件类型"

#: main/face/columns.cc:24
msgid "size of file"
msgstr "文件大小"

#: main/face/columns.cc:25
msgid "downloaded size"
msgstr "已下载大小"

#: main/face/columns.cc:26
msgid "rest"
msgstr "剩余"

#: main/face/columns.cc:27
msgid "percent"
msgstr "已下载百分比"

#: main/face/columns.cc:28
msgid "speed"
msgstr "速度"

#: main/face/columns.cc:29
msgid "elapsed time"
msgstr "已流逝时间"

#: main/face/columns.cc:30
msgid "estimated time"
msgstr "估计剩余时间"

#: main/face/columns.cc:31
msgid "time of pause"
msgstr "暂停时间"

#: main/face/columns.cc:32
msgid "number of attempts"
msgstr "尝试次数"

#: main/face/columns.cc:33
msgid "description"
msgstr "描述"

#: main/face/columns.cc:34 main/face/lod.cc:55 main/face/mywidget.cc:1088
#: main/face/mywidget.cc:1367
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: main/face/columns.cc:72
msgid "Showed columns"
msgstr "已显示的列"

#: main/face/dndtrash.cc:398
msgid "DnD basket"
msgstr "拖放篮"

#: main/face/dndtrash.cc:531
msgid "Drop link here"
msgstr "将链接拖放到这里"

#: main/face/dndtrash.cc:574
#, fuzzy
msgid "Offline"
msgstr "离线/在线"

#: main/face/dndtrash.cc:574 main/face/dndtrash.cc:635
msgid "Online"
msgstr ""

#: main/face/dndtrash.cc:626 main/face/list.cc:491 main/face/lod.cc:49
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: main/face/dndtrash.cc:627
msgid "New Download"
msgstr "新的下载任务"

#: main/face/dndtrash.cc:628
msgid "Paste Download"
msgstr "从剪贴板粘贴下载任务"

#: main/face/dndtrash.cc:630 main/face/lmenu.cc:209
msgid "Delete completed"
msgstr "删除已完成的下载任务"

#: main/face/dndtrash.cc:631
msgid "General options"
msgstr "常规选项"

#: main/face/dndtrash.cc:632
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: main/face/dndtrash.cc:638
msgid "Low"
msgstr "低速"

#: main/face/dndtrash.cc:639
msgid "Medium"
msgstr "中速"

#: main/face/dndtrash.cc:640
msgid "Unlimited"
msgstr "不限速"

#: main/face/edit.cc:65 main/face/edit.cc:452
msgid "Use password for this site"
msgstr "对这个站点使用密码"

#: main/face/edit.cc:66 main/face/edit.cc:419
msgid "Save download to folder"
msgstr "保存下载任务到目录"

#: main/face/edit.cc:67 main/face/edit.cc:479
msgid "Restart this download from begining"
msgstr "从头开始重新下载"

#: main/face/edit.cc:68
msgid "Timeout for reading from socket"
msgstr "读取套接字时超时"

#: main/face/edit.cc:69
msgid "Speed limitation"
msgstr "速度限制"

#: main/face/edit.cc:70
msgid "Maximum attempts"
msgstr "最大尝试次数"

#: main/face/edit.cc:71
msgid "Timeout before reconnection"
msgstr "重连接前超时"

#: main/face/edit.cc:72
msgid "Rollback after reconnecting"
msgstr "重连接后回退"

#: main/face/edit.cc:73 main/face/edit.cc:551 main/face/prefs.cc:248
msgid "Get date from the server"
msgstr "从服务器获取文件日期"

#: main/face/edit.cc:74 main/face/edit.cc:555 main/face/prefs.cc:252
msgid "Retry if resuming is not supported"
msgstr "不支持续传则重试"

#: main/face/edit.cc:75 main/face/edit.cc:546
msgid "Number of parts for spliting this download"
msgstr "此次任务下载线程个数"

#: main/face/edit.cc:76 main/face/edit.cc:593 main/face/prefs.cc:353
msgid "Use passive mode for FTP"
msgstr "对 FTP 使用被动模式"

#: main/face/edit.cc:77 main/face/edit.cc:599 main/face/prefs.cc:361
msgid "Get permissions of the file from server (FTP only)"
msgstr "从服务器获得文件权限(仅 FTP 有效)"

#: main/face/edit.cc:78 main/face/edit.cc:596 main/face/prefs.cc:357
msgid "Don't send QUIT command (FTP)"
msgstr "不发送 QUIT 命令(FTP)"

#: main/face/edit.cc:79 main/face/edit.cc:614 main/face/prefs.cc:377
msgid "Put directories on the top of queue during recursion"
msgstr "递归时将目录放在队列顶层"

#: main/face/edit.cc:80 main/face/edit.cc:563 main/face/prefs.cc:268
msgid "Compare date/time of remote file with local one"
msgstr "对比远程/本地文件的日期/时间"

#: main/face/edit.cc:81 main/face/edit.cc:559 main/face/prefs.cc:256
msgid "Sleep before completing"
msgstr "完成前休眠"

#: main/face/edit.cc:82 main/face/edit.cc:602 main/face/prefs.cc:365
msgid "Follow symbolic links"
msgstr "跟踪符号链接"

#: main/face/edit.cc:83
msgid "Depth of recursing for FTP"
msgstr "FTP 递归深度"

#: main/face/edit.cc:84
msgid "Depth of recursing for HTTP"
msgstr "HTTP 递归深度"

#: main/face/edit.cc:85 main/face/edit.cc:642 main/face/prefs.cc:455
msgid "Only subdirs"
msgstr "仅子目录"

#: main/face/edit.cc:86 main/face/edit.cc:643 main/face/prefs.cc:456
msgid "Allow leave this server while recursing via HTTP"
msgstr "通过 HTTP 递归时允许离开这个服务器"

#: main/face/edit.cc:87 main/face/edit.cc:644 main/face/prefs.cc:457
msgid "Change links in HTML file to local"
msgstr "将 HTML 文件中的链接转换成本地链接"

#: main/face/edit.cc:88 main/face/edit.cc:645 main/face/prefs.cc:458
msgid "Ignore ETag field in reply"
msgstr "回复时忽略 ETag 域"

#: main/face/edit.cc:89 main/face/edit.cc:646
msgid "Use '_' instead of '?' in stored filenames"
msgstr "保存文件名时用'_'代替'?'"

#: main/face/edit.cc:90 main/face/edit.cc:672 main/face/prefs.cc:476
msgid "User-Agent"
msgstr "用户代理"

#: main/face/edit.cc:91 main/face/edit.cc:681
msgid "Referer"
msgstr "引用"

#: main/face/edit.cc:92 main/face/edit.cc:692
msgid "Cookie"
msgstr "Cookie"

#: main/face/edit.cc:93 main/face/edit.cc:797 main/face/edit.cc:800
#: main/face/prefs.cc:512 main/face/prefs.cc:1326 main/face/prefs.cc:1460
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: main/face/edit.cc:94 main/face/edit.cc:715 main/face/edit.cc:758
#: main/face/fsched.cc:199 main/face/lod.cc:50
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: main/face/edit.cc:182 main/face/edit.cc:201
msgid "Edit download"
msgstr "编辑下载任务"

#: main/face/edit.cc:418 main/face/lod.cc:54
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: main/face/edit.cc:420
msgid "Save download to file"
msgstr "保存下载任务为文件"

#: main/face/edit.cc:421 main/face/edit.cc:1572 main/face/edit.cc:1633
#: main/face/edit.cc:1670 main/face/mywidget.cc:1423
msgid "password"
msgstr "密码"

#: main/face/edit.cc:422
msgid "user name"
msgstr "用户名"

#: main/face/edit.cc:425
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: main/face/edit.cc:435
msgid "CP1251->UTF8"
msgstr "CP1251->UTF8"

#: main/face/edit.cc:471
msgid "Connections limit:"
msgstr "连接数目限制："

#: main/face/edit.cc:478 main/face/prefs.cc:264
msgid "Pause this just after adding"
msgstr "加入后暂停此任务"

#: main/face/edit.cc:484
msgid "Add to top of queue"
msgstr "加入到队列的顶部"

#: main/face/edit.cc:497 main/face/lod.cc:288 main/face/prefs.cc:246
#: main/face/prefs.cc:1317 main/face/prefs.cc:1402
msgid "Download"
msgstr "下载任务"

#: main/face/edit.cc:500 main/face/prefs.cc:743 main/face/prefs.cc:1308
#: main/face/prefs.cc:1571
msgid "Main"
msgstr "基本"

#: main/face/edit.cc:516 main/face/prefs.cc:305
msgid "Timeout for reading from socket (in seconds)"
msgstr "读取套接字时超时时间(秒)"

#: main/face/edit.cc:522 main/face/prefs.cc:311
msgid "Timeout before reconnection (in seconds)"
msgstr "重连接前暂停时间(秒)"

#: main/face/edit.cc:528 main/face/prefs.cc:317
msgid "Maximum attempts (0 for unlimited)"
msgstr "最大尝试次数(0 代表不限制)"

#: main/face/edit.cc:534 main/face/prefs.cc:323
msgid "Rollback after reconnecting (in bytes)"
msgstr "重连后回退(字节)"

#: main/face/edit.cc:540 main/face/prefs.cc:329
msgid "Speed limitation in Bytes/sec (0 for unlimited)"
msgstr "速度限制(单位：字节/秒，0 代表不限制)"

#: main/face/edit.cc:567
msgid "Save log to file"
msgstr "保存日志为文件"

#: main/face/edit.cc:576
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: main/face/edit.cc:583 main/face/edit.cc:586
msgid "Common"
msgstr "通用"

#: main/face/edit.cc:606 main/face/prefs.cc:369
msgid "Load links as links"
msgstr "以链接的形式载入链接"

#: main/face/edit.cc:610 main/face/prefs.cc:373
msgid "Load links as file"
msgstr "以文件的形式载入链接"

#: main/face/edit.cc:620 main/face/edit.cc:637 main/face/prefs.cc:383
#: main/face/prefs.cc:470
msgid "Depth of recursing (0 unlimited,1 no recurse)"
msgstr "递归深度(0 是不限制，1 是不递归)"

#: main/face/edit.cc:663 main/face/prefs.cc:499
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: main/face/edit.cc:664 main/face/lod.cc:781 main/face/mywidget.cc:250
#: main/face/prefs.cc:500
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: main/face/edit.cc:729
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: main/face/edit.cc:737
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: main/face/edit.cc:750
msgid "Start this downloading at:"
msgstr "开始这个下载任务在："

#: main/face/edit.cc:810
msgid "Use default settings"
msgstr "使用默认设置"

#: main/face/edit.cc:1506
msgid "FTP proxy type"
msgstr "FTP 代理类型"

#: main/face/edit.cc:1517 main/face/mywidget.cc:1373
msgid "FTP (wingate)"
msgstr "FTP (wingate)"

#: main/face/edit.cc:1530
msgid "Use this proxy for FTP"
msgstr "对 FTP 使用此代理"

#: main/face/edit.cc:1545 main/face/edit.cc:1607 main/face/edit.cc:1653
#: main/face/mywidget.cc:1396
msgid "port"
msgstr "端口"

#: main/face/edit.cc:1551 main/face/edit.cc:1612 main/face/mywidget.cc:1402
msgid "need password"
msgstr "需要密码"

#: main/face/edit.cc:1559 main/face/edit.cc:1620 main/face/edit.cc:1664
#: main/face/mywidget.cc:1409
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: main/face/edit.cc:1586
msgid "Don't get from cache"
msgstr "不从缓存里读取数据"

#: main/face/edit.cc:1592
msgid "Use this proxy for HTTP"
msgstr "对 HTTP 使用此代理"

#: main/face/edit.cc:1640
msgid "Use SOCKS5 proxy"
msgstr "使用 SOCKS5 代理"

#: main/face/edit.cc:1646
msgid "host"
msgstr "主机"

#: main/face/edit.cc:2026
msgid "Select properties"
msgstr "选择属性"

#: main/face/edit.cc:2071
msgid "Unselect all"
msgstr "取消所有选择"

#: main/face/edit.cc:2077
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#: main/face/filtrgui.cc:164 main/face/mywidget.cc:908
msgid "filter name"
msgstr "过滤器名"

#: main/face/filtrgui.cc:187 main/face/list.cc:1395
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: main/face/fsched.cc:33
msgid "limit speed"
msgstr "限速"

#: main/face/fsched.cc:34
msgid "popup main window"
msgstr "弹出主窗口"

#: main/face/fsched.cc:35
msgid "exit"
msgstr "退出"

#: main/face/fsched.cc:36
msgid "remove completed"
msgstr "删除完成的任务"

#: main/face/fsched.cc:37
msgid "remove failed"
msgstr "删除失败的任务"

#: main/face/fsched.cc:38
msgid "restart download"
msgstr "重新开始下载"

#: main/face/fsched.cc:39
msgid "stop download"
msgstr "停止下载"

#: main/face/fsched.cc:40
msgid "remove download"
msgstr "删除下载任务"

#: main/face/fsched.cc:41
msgid "remove download if completed"
msgstr "如果下载任务已完成则从列表中删除"

#: main/face/fsched.cc:42
msgid "add download"
msgstr "添加下载任务"

#: main/face/fsched.cc:43
msgid "save list"
msgstr "保存任务列表"

#: main/face/fsched.cc:44
msgid "execute command"
msgstr "执行命令"

#: main/face/fsched.cc:199 main/face/fsched.cc:781
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: main/face/fsched.cc:199
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: main/face/fsched.cc:235 main/face/list.cc:1396
msgid "Scheduler"
msgstr "计划任务"

#: main/face/fsched.cc:309 main/face/mywidget.cc:68
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: main/face/fsched.cc:437
msgid "Command:"
msgstr "命令："

#: main/face/fsched.cc:441 main/face/fsched.cc:463 main/face/mywidget.cc:112
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: main/face/fsched.cc:459
msgid "Path:"
msgstr "路径："

#: main/face/fsched.cc:478
msgid "This action has no properties"
msgstr "这个任务没有属性"

#: main/face/fsched.cc:726
msgid "Start time(hour:min:sec)"
msgstr "开始时刻(hh:mm:ss)"

#: main/face/fsched.cc:753
msgid "Retry this action"
msgstr "重试这个任务"

#: main/face/fsched.cc:761
msgid "times to repeat (-1 unlimited)"
msgstr "重复次数(-1 是无限制)"

#: main/face/fsched.cc:765
msgid "period (day/hour:min)"
msgstr "时间周期(天/时:分)"

#: main/face/fsched.cc:789 main/face/lmenu.cc:159 main/face/qtree.cc:495
#: main/mainlog.cc:200
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: main/face/fsched.cc:809
msgid "Edit scheduled action"
msgstr "编辑计划任务"

#: main/face/fsface.cc:79
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: main/face/fsface.cc:91
msgid "nothing found"
msgstr "没有找到"

#: main/face/fsface.cc:95
msgid "searching"
msgstr "搜索中"

#: main/face/fsface.cc:104
msgid "reping"
msgstr "重新 ping"

#: main/face/fsface.cc:108
msgid "cumulative reping"
msgstr "累计重新 ping 的次数"

#: main/face/fsface.cc:114
msgid "remove"
msgstr "删除"

#: main/face/fsface.cc:209
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: main/face/fsface.cc:210 main/face/fsface.cc:284
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: main/face/fsface.cc:211
msgid "Count"
msgstr "次数"

#: main/face/fsface.cc:252
msgid "Found during FTP-search"
msgstr "在 FTP 搜索时找到"

#: main/face/fsface.cc:274
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: main/face/fsface.cc:294
msgid "Url"
msgstr "Url"

#: main/face/list.cc:487
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: main/face/list.cc:488
msgid "_Download"
msgstr "下载(_D)"

#: main/face/list.cc:489
msgid "_Queue"
msgstr "下载队列(_Q)"

#: main/face/list.cc:490
msgid "_Options"
msgstr "选项(_O)"

#: main/face/list.cc:492
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: main/face/list.cc:493
msgid "_Save List"
msgstr "保存任务列表(_S)"

#: main/face/list.cc:494
msgid "_Load List"
msgstr "读取任务列表(_L)"

#: main/face/list.cc:495
msgid "_Find links in file"
msgstr "在文件里查找链接(_F)"

#: main/face/list.cc:496
msgid "_New Download"
msgstr "新建下载任务(_N)"

#: main/face/list.cc:497
msgid "_Paste Download"
msgstr "从剪贴板粘贴下载任务(_P)"

#: main/face/list.cc:498
msgid "_Automated adding"
msgstr "自动添加下载任务(_A)"

#: main/face/list.cc:499
msgid "_Exit"
msgstr "退出(_E)"

#: main/face/list.cc:500
msgid "_View Log"
msgstr "查看日志(_V)"

#: main/face/list.cc:501
msgid "_Stop downloads"
msgstr "停止下载任务(_S)"

#: main/face/list.cc:502
msgid "_Edit downloads"
msgstr "编辑下载任务(_E)"

#: main/face/list.cc:503
msgid "_Delete downloads"
msgstr "删除下载任务(_D)"

#: main/face/list.cc:504
msgid "_Continue downloads"
msgstr "继续下载任务(_C)"

#: main/face/list.cc:505
msgid "Delete Completed"
msgstr "删除已完成的下载任务"

#: main/face/list.cc:506
msgid "Delete _Failed"
msgstr "删除失败的下载任务(_F)"

#: main/face/list.cc:507
msgid "_Rerun failed"
msgstr "重新运行失败(_R)"

#: main/face/list.cc:508 main/face/lmenu.cc:188
msgid "(Un)Protect"
msgstr "(不)保护"

#: main/face/list.cc:509
msgid "_Unselect All"
msgstr "取消所有选择(_U)"

#: main/face/list.cc:510
msgid "Select _All"
msgstr "全选(_A)"

#: main/face/list.cc:511
msgid "_Invert selection"
msgstr "反向选择(_I)"

#: main/face/list.cc:512
msgid "_Create new queue"
msgstr "创建新的下载队列(_C)"

#: main/face/list.cc:513
msgid "Create new _Subqueue"
msgstr "创建新的子下载队列(_S)"

#: main/face/list.cc:514
msgid "_Remove this queue"
msgstr "删除这个下载队列(_R)"

#: main/face/list.cc:515
msgid "_Properties"
msgstr "属性(_P)"

#: main/face/list.cc:516
msgid "_Scheduler"
msgstr "计划任务(_S)"

#: main/face/list.cc:517
msgid "_URL-manager"
msgstr "URL 管理器(_U)"

#: main/face/list.cc:518
msgid "_General"
msgstr "常规(_G)"

#: main/face/list.cc:519
msgid "_Filters"
msgstr "过滤器(_F)"

#: main/face/list.cc:520
msgid "_Buttons"
msgstr "按钮(_B)"

#: main/face/list.cc:521
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: main/face/list.cc:524
msgid "_Low"
msgstr "低速(_L)"

#: main/face/list.cc:525
msgid "_Medium"
msgstr "中速(_M)"

#: main/face/list.cc:526
msgid "_Unlimited"
msgstr "不限速(_U)"

#: main/face/list.cc:871
msgid "Do you really want to quit?"
msgstr "您确实要退出吗？"

#: main/face/list.cc:871
msgid "Quit?"
msgstr "退出？"

#: main/face/list.cc:900
msgid "Delete selected downloads?"
msgstr "删除选中的下载任务吗？"

#: main/face/list.cc:900 main/face/list.cc:918 main/face/list.cc:936
msgid "Delete?"
msgstr "删除？"

#: main/face/list.cc:918
msgid "Do you wish delete completed downloads?"
msgstr "您要删除已完成的下载任务吗？"

#: main/face/list.cc:936
msgid "Do you wish delete failed downloads?"
msgstr "您要删除失败的下载任务吗？"

#: main/face/list.cc:983
msgid "Ready to go ????"
msgstr "准备开始吗？"

#: main/face/list.cc:1391 main/face/list.cc:1667
msgid "Downloads"
msgstr "下载任务"

#: main/face/list.cc:1392 main/face/list.cc:1440 main/face/prefs.cc:653
#: main/face/prefs.cc:1311 main/face/prefs.cc:1581
msgid "Main log"
msgstr "主日志"

#: main/face/list.cc:1393 main/face/passface.cc:425
msgid "URL-manager"
msgstr "URL 管理器"

#: main/face/list.cc:1394 main/face/list.cc:1454
msgid "FTP-search"
msgstr "FTP 搜索"

#: main/face/list.cc:1458
msgid "Filename:"
msgstr "文件名："

#: main/face/list.cc:1623
msgid "Switch to online mode"
msgstr ""

#: main/face/list.cc:1623 main/face/list.cc:1689
msgid "Switch to offline mode"
msgstr ""

#: main/face/list.cc:1821
#, c-format
msgid "[%s] %i-running %i-completed %i-total "
msgstr "[%s] 正在运行(%i) 已经完成(%i) 共计(%i) "

#: main/face/lmenu.cc:165
msgid "View log"
msgstr "查看日志"

#: main/face/lmenu.cc:171
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: main/face/lmenu.cc:177
msgid "Continue downloads"
msgstr "继续下载任务"

#: main/face/lmenu.cc:183
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: main/face/lmenu.cc:197
msgid "Common properties"
msgstr "通用属性"

#: main/face/lmenu.cc:203
msgid "Delete downloads"
msgstr "删除下载任务"

#: main/face/lmenu.cc:215
msgid "Delete failed"
msgstr "删除失败的下载任务"

#: main/face/lmenu.cc:224
msgid "Open folder"
msgstr ""

#: main/face/lmenu.cc:229
#, fuzzy
msgid "Open file"
msgstr "在原来的日志文件后面追加"

#: main/face/lmenu.cc:239
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: main/face/lmenu.cc:245
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: main/face/lmenu.cc:250
msgid "Alternates"
msgstr "候选项"

#: main/face/lmenu.cc:255 main/face/prefs.cc:808 main/face/prefs.cc:1314
#: main/face/prefs.cc:1550
msgid "FTP search"
msgstr "FTP 搜索"

#: main/face/lod.cc:43 main/face/mywidget.cc:410 main/face/mywidget.cc:764
msgid "File"
msgstr "文件"

#: main/face/lod.cc:44
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: main/face/lod.cc:45
msgid "Full Size"
msgstr "文件大小"

#: main/face/lod.cc:46
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: main/face/lod.cc:47
msgid "Rest"
msgstr "剩余"

#: main/face/lod.cc:51
msgid "Remaining"
msgstr "估计剩余时间"

#: main/face/lod.cc:52
msgid "Pause"
msgstr "暂停时间"

#: main/face/lod.cc:53
msgid "Attempt"
msgstr "尝试次数"

#: main/face/lod.cc:282
msgid "Percent"
msgstr "已下载百分比"

#: main/face/lod.cc:752
msgid "Enter wildcard"
msgstr "输入通配符"

#: main/face/lod.cc:779
msgid "Unselect"
msgstr "取消选择"

#: main/face/lod.cc:1262
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: main/face/log.cc:182
#, c-format
msgid "Row number %i [log of %s]"
msgstr "行数 %i [%s 日志]"

#: main/face/log.cc:441
msgid "Log: "
msgstr "日志："

#: main/face/mywidget.cc:65
msgid "Select directory"
msgstr "选择目录"

#: main/face/mywidget.cc:208
msgid "Select color"
msgstr "选择颜色"

#: main/face/mywidget.cc:355
msgid "Edit properties of Rule"
msgstr "编辑规则属性"

#: main/face/mywidget.cc:367 main/face/mywidget.cc:764
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: main/face/mywidget.cc:392 main/face/mywidget.cc:764
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: main/face/mywidget.cc:401 main/face/mywidget.cc:764
msgid "Path"
msgstr "路径："

#: main/face/mywidget.cc:419
msgid "?"
msgstr "？"

#: main/face/mywidget.cc:428 main/face/mywidget.cc:764
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: main/face/mywidget.cc:485
msgid "include"
msgstr "包括"

#: main/face/mywidget.cc:487
msgid "exclude"
msgstr "排除"

#: main/face/mywidget.cc:756
msgid "Modify filter"
msgstr "修改过滤器"

#: main/face/mywidget.cc:798
msgid "include by default"
msgstr "默认包括"

#: main/face/mywidget.cc:800
msgid "exclude by default"
msgstr "默认排除"

#: main/face/mywidget.cc:805
msgid "Name of filter"
msgstr "过滤器名"

#: main/face/mywidget.cc:899
msgid "Select filter"
msgstr "选择过滤器"

#: main/face/mywidget.cc:1079
msgid "List of links"
msgstr "链接列表"

#: main/face/mywidget.cc:1151
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: main/face/mywidget.cc:1161
#, fuzzy
msgid "Referer:"
msgstr "引用"

#: main/face/mywidget.cc:1166
#, fuzzy
msgid "Store into directory:"
msgstr "选择目录"

#: main/face/mywidget.cc:1370
msgid "proxy type"
msgstr "代理类型"

#: main/face/mywidget.cc:1385
msgid "Use different proxy for this alternate"
msgstr "对此候选项使用不同的代理"

#: main/face/passface.cc:319
msgid "Add new URL to URL-manager"
msgstr "添加新的 URL 到 URL 管理器"

#: main/face/passface.cc:374
msgid "Edit default preferences"
msgstr "编辑默认选项"

#: main/face/passface.cc:393
msgid "limit"
msgstr "限制"

#: main/face/passface.cc:393
msgid "con."
msgstr ""

#: main/face/prefs.cc:260
msgid "Optimize recursive downloads"
msgstr "优化递归下载任务"

#: main/face/prefs.cc:275
msgid "Default permissions of local file"
msgstr "本地文件的默认权限"

#: main/face/prefs.cc:286
msgid "Save downloads to folder"
msgstr "保存下载任务到目录"

#: main/face/prefs.cc:295 main/face/prefs.cc:1320 main/face/prefs.cc:1415
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: main/face/prefs.cc:335
msgid "Number of parts to split files"
msgstr "下载线程个数"

#: main/face/prefs.cc:343
msgid "Maximum lines in log"
msgstr "日志的最多行数"

#: main/face/prefs.cc:351 main/face/prefs.cc:1322 main/face/prefs.cc:1425
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: main/face/prefs.cc:388
msgid "Output FTP dirs in logs"
msgstr "在日志中输出 FTP 目录"

#: main/face/prefs.cc:399
msgid "default anonymous password"
msgstr "默认匿名密码"

#: main/face/prefs.cc:453 main/face/prefs.cc:1324 main/face/prefs.cc:1442
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

#: main/face/prefs.cc:489
msgid "Filename for saving if it is unknown"
msgstr "保存未知文件时使用的文件名"

#: main/face/prefs.cc:529 main/face/prefs.cc:1332 main/face/prefs.cc:1476
msgid "Main window"
msgstr "主窗口"

#: main/face/prefs.cc:531
msgid "Using title"
msgstr "使用标题"

#: main/face/prefs.cc:535
msgid "Use title of main window for info"
msgstr "在主窗口的标题里显示信息"

#: main/face/prefs.cc:541
#, fuzzy
msgid "Do not display queue statistics"
msgstr "同时显示队列状态"

#: main/face/prefs.cc:543
msgid "Display queue statistics too"
msgstr "同时显示队列状态"

#: main/face/prefs.cc:545
#, fuzzy
msgid "Display only queue statistics"
msgstr "同时显示队列状态"

#: main/face/prefs.cc:546
msgid "Scroll title"
msgstr "滚动标题"

#: main/face/prefs.cc:553
msgid "Iconfiy main window instead of closing"
msgstr "将主窗口缩成图标而不是关闭"

#: main/face/prefs.cc:555
msgid "Do not remember position of the main window"
msgstr "不保存主窗口的位置"

#: main/face/prefs.cc:578 main/face/prefs.cc:1334 main/face/prefs.cc:1488
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: main/face/prefs.cc:580
msgid "Confirm delete selected downloads"
msgstr "删除选中的下载任务时需要确认"

#: main/face/prefs.cc:581
msgid "Confirm delete all downloads"
msgstr "删除所有的下载任务时需要确认"

#: main/face/prefs.cc:582
msgid "Confirm delete completed downloads"
msgstr "删除已完成的下载任务时需要确认"

#: main/face/prefs.cc:583
msgid "Confirm delete failed downloads"
msgstr "删除失败的下载任务时需要确认"

#: main/face/prefs.cc:584
msgid "Confirm opening large amount of windows"
msgstr "打开大量的窗口时需要确认"

#: main/face/prefs.cc:585
msgid "Confirm exit from program"
msgstr "退出程序时需要确认"

#: main/face/prefs.cc:610 main/face/prefs.cc:1346 main/face/prefs.cc:1539
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#: main/face/prefs.cc:612
msgid "Monitor clipboard"
msgstr "监视剪贴板"

#: main/face/prefs.cc:622
msgid "Skip these extensions in clipboard"
msgstr "在剪贴板中忽略这些文件扩展名"

#: main/face/prefs.cc:630
msgid "Catch these extensions in clipboard"
msgstr "在剪贴板中捕捉这些文件扩展名"

#: main/face/prefs.cc:658
msgid "Maximum lines in MAIN log"
msgstr "主日志的最多行数"

#: main/face/prefs.cc:662
msgid "Output detailed information"
msgstr "输出细节信息"

#: main/face/prefs.cc:666
msgid "Save main log into file"
msgstr "主日志保存为文件"

#: main/face/prefs.cc:685
msgid "Maximum size for file of main log (in KBytes)"
msgstr "主日志文件的最大大小(KB)"

#: main/face/prefs.cc:690
msgid "Append to file"
msgstr "在原来的日志文件后面追加"

#: main/face/prefs.cc:693
msgid "Overwrite file"
msgstr "覆盖原来的日志文件"

#: main/face/prefs.cc:708 main/face/prefs.cc:1343 main/face/prefs.cc:1530
msgid "Integration"
msgstr "综合"

#: main/face/prefs.cc:710
msgid "Exit if nothing to do after"
msgstr "如果无任何下载任务可运行则程序自动退出的时间间隔"

#: main/face/prefs.cc:715 main/face/prefs.cc:752
msgid "minutes"
msgstr "分"

#: main/face/prefs.cc:726
msgid "Run this on exit"
msgstr "退出时运行"

#: main/face/prefs.cc:731
msgid "Open dialog for Drag-n-Drop"
msgstr "打开拖放(D&D)对话框"

#: main/face/prefs.cc:747
msgid "Save list of downloads every"
msgstr "保存下载任务列表每"

#: main/face/prefs.cc:759
msgid "Allow to user force run downloads"
msgstr "允许强行运行下载任务"

#: main/face/prefs.cc:760
msgid "Remember passwords"
msgstr "保存密码"

#: main/face/prefs.cc:761
msgid "Write Descript.ion file"
msgstr "写 Descript.ion 文件"

#: main/face/prefs.cc:771
msgid "bytes/sec speed level one (red button)"
msgstr "字节/秒 速度1(红色按钮)"

#: main/face/prefs.cc:778
msgid "bytes/sec speed level two (yellow button)"
msgstr "字节/秒 速度2(黄色按钮)"

#: main/face/prefs.cc:813
msgid "Number of attempts to ping hosts"
msgstr "尝试 ping 主机的次数"

#: main/face/prefs.cc:820
msgid "Number of hosts in list"
msgstr "列表中的主机数目"

#: main/face/prefs.cc:828
msgid "Number of links per searching engine"
msgstr "每个搜索引擎的链接数目"

#: main/face/prefs.cc:869
msgid "search engine to use"
msgstr "使用的搜索引擎"

#: main/face/prefs.cc:884 main/face/prefs.cc:1329 main/face/prefs.cc:1464
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: main/face/prefs.cc:886
msgid "Show DnD basket"
msgstr "显示拖放篮"

#: main/face/prefs.cc:887
msgid "Use fixed font in logs"
msgstr "在日志中使用等宽字体"

#: main/face/prefs.cc:888
msgid "Display graph on DnD-basket"
msgstr "在拖放篮显示图表"

#: main/face/prefs.cc:889
msgid "Display current speed value on DnD-basket"
msgstr "在拖放篮显示当前的速度值"

#: main/face/prefs.cc:900
msgid "Double click on downloading item"
msgstr ""

#: main/face/prefs.cc:903
#, fuzzy
msgid "Open log"
msgstr "在原来的日志文件后面追加"

#: main/face/prefs.cc:905
#, fuzzy
msgid "Edit preferences"
msgstr "编辑默认选项"

#: main/face/prefs.cc:907
#, fuzzy
msgid "Open downloaded file"
msgstr "已下载大小"

#: main/face/prefs.cc:930 main/face/prefs.cc:1336 main/face/prefs.cc:1497
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#: main/face/prefs.cc:932
msgid "Revert drawing graph of speeds"
msgstr "反向绘制速度图表"

#: main/face/prefs.cc:935
msgid "Compressed mode"
msgstr "精简模式"

#: main/face/prefs.cc:940
msgid "Color for picks"
msgstr "速度峰值的颜色"

#: main/face/prefs.cc:941
msgid "Color for total speed"
msgstr "总速度的颜色"

#: main/face/prefs.cc:942
msgid "Color for current speed value"
msgstr "当前速度值的颜色"

#: main/face/prefs.cc:943
msgid "Background color"
msgstr "背景色"

#: main/face/prefs.cc:952
msgid "Reset to default"
msgstr "重置为默认值"

#: main/face/prefs.cc:955
msgid "Colors for graph"
msgstr "图表颜色"

#: main/face/prefs.cc:980 main/face/prefs.cc:1338 main/face/prefs.cc:1506
msgid "Sounds"
msgstr "声效"

#: main/face/prefs.cc:983
msgid "enable sounds"
msgstr "启用声效"

#: main/face/prefs.cc:988
msgid "output via ESD"
msgstr "通过 ESD 输出"

#: main/face/prefs.cc:995
msgid "Startup"
msgstr "启动"

#: main/face/prefs.cc:997
msgid "Adding a download"
msgstr "添加下载任务"

#: main/face/prefs.cc:999
msgid "Downloading completed"
msgstr "下载完毕"

#: main/face/prefs.cc:1001
msgid "Downloading failed"
msgstr "下载失败"

#: main/face/prefs.cc:1003
msgid "Downloading of queue is completed"
msgstr "队列中的全部任务完毕"

#: main/face/prefs.cc:1005
msgid "Drag'n'Drop event"
msgstr "拖放事件"

#: main/face/prefs.cc:1043 main/face/prefs.cc:1044
msgid "No info about this theme."
msgstr "没有关于这个主题的信息。"

#: main/face/prefs.cc:1064
msgid "Default theme"
msgstr "默认主题"

#: main/face/prefs.cc:1095 main/face/prefs.cc:1340
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: main/face/prefs.cc:1102
msgid "Themes' directory"
msgstr "主题存放目录"

#: main/face/prefs.cc:1103
msgid "Rescan"
msgstr "重新扫描"

#: main/face/prefs.cc:1112
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: main/face/prefs.cc:1259
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: main/face/qtree.cc:110 main/face/qtree.cc:492
msgid "Create new queue"
msgstr "创建新的下载队列"

#: main/face/qtree.cc:493
msgid "Create new subqueue"
msgstr "创建新的子下载队列"

#: main/face/qtree.cc:494
msgid "Delete queue"
msgstr "删除队列"

#: main/face/qtree.cc:592
msgid "Queue properties"
msgstr "队列属性"

#: main/face/qtree.cc:603
msgid "Maximum active downloads"
msgstr "活动下载任务的最大数目"

#: main/face/qtree.cc:611
#, fuzzy
msgid "Speed limitation per queue (Bytes/sec, 0 unlimited)"
msgstr "速度限制(单位：字节/秒，0 代表不限制)"

#: main/face/qtree.cc:616
msgid "Automatically delete completed downloads"
msgstr "自动从任务列表中删除完成的下载任务"

#: main/face/qtree.cc:617
msgid "Automatically delete failed downloads"
msgstr "自动从任务列表中删除失败的下载任务"

#: main/face/qtree.cc:627
msgid "Default folder to save downloaded files"
msgstr "保存下载文件的默认目录"

#: main/face/qtree.cc:634
msgid "Size format"
msgstr "大小格式"

#: main/face/qtree.cc:635
msgid "Time format"
msgstr "时间格式"

#: main/face/qtree.cc:636
msgid "Speed format"
msgstr "速度格式"

#: main/face/qtree.cc:720
msgid "Name of the queue"
msgstr "队列的名称"

#: main/face/saveload.cc:101
msgid "Loading"
msgstr "载入"

#: main/face/saveload.cc:152
msgid "Save list"
msgstr "保存任务列表"

#: main/face/saveload.cc:194
msgid "Load list"
msgstr "载入任务列表"

#: main/face/saveload.cc:236
msgid "Find links in txt file"
msgstr "在 txt 文件里查找链接"

#: main/fsearch.cc:159
msgid "Check your installation of the Downloader"
msgstr "检查您的 Downloader 的安装情况"

#: main/ftp.cc:50
msgid "Accepting faild"
msgstr "接收失败"

#: main/ftp.cc:73
msgid "Timeout while sending through control socket."
msgstr "通过控制套接字发送时超时。"

#: main/ftp.cc:74
msgid "Control connection lost"
msgstr "控制连接丢失"

#: main/ftp.cc:85
msgid "Data connection lost!"
msgstr "数据连接丢失！"

#: main/ftp.cc:95
msgid "Control connection lost!"
msgstr "控制连接丢失！"

#: main/ftp.cc:187
msgid "Reget is not supported!!!"
msgstr "Reget 不支持！"

#: main/ftp.cc:300
#, c-format
msgid "try to connect to %i,%i,%i,%i,%i,%i"
msgstr "尝试连接到 %i,%i,%i,%i,%i,%i"

#: main/ftp.cc:428
msgid "Probably file was changed on server!"
msgstr "可能服务器上的文件已改变！"

#: main/ftp.cc:446 main/http.cc:227
msgid "Data connection closed."
msgstr "数据连接关闭。"

#: main/ftp.cc:452 main/http.cc:233
msgid "Error have happened during writing buffer to disk!"
msgstr "将缓冲区写入磁盘时发生错误！"

#: main/ftp.cc:459 main/http.cc:240
#, fuzzy
msgid "Requested size was loaded"
msgstr "请求的数据已下载"

#: main/ftp.cc:471 main/http.cc:245
#, fuzzy
msgid "Segment was loaded! Complete this thread."
msgstr "数据片段已载入！完成此线程。"

#: main/ftp.cc:479 main/http.cc:251
msgid "EOF recieved from server!"
msgstr "从服务器接收到文件结束标记(EOF)！"

#: main/ftpd.cc:238
msgid "Can't establish data connection"
msgstr "无法建立数据链接"

#: main/ftpd.cc:241
msgid "Can't change directory"
msgstr "无法改变目录"

#: main/ftpd.cc:244
msgid "Server refused login, perhaps there are too many users of your class"
msgstr "服务器拒绝登录，可能有太多用户正在连接"

#: main/ftpd.cc:312 main/httpd.cc:231
msgid "Sleeping"
msgstr "休眠中"

#: main/ftpd.cc:419
msgid "Empty answer. Trying to change directory to determine file type."
msgstr "空回答。正在尝试改变目录来确定文件类型。"

#: main/ftpd.cc:442 main/ftpd.cc:468
msgid "Length is %ll"
msgstr "长度是 %ll"

#: main/ftpd.cc:454
msgid "This is a directory!"
msgstr "这是一个目录！"

#: main/ftpd.cc:464
msgid "No such file or directory!"
msgstr "没有这样的文件或目录！"

#: main/ftpd.cc:499
msgid "Couldn't get size :(("
msgstr "无法获得文件大小 :(("

#: main/ftpd.cc:514
msgid "Loading directory..."
msgstr "正在读取目录..."

#: main/ftpd.cc:528
msgid "Listing was loaded"
msgstr "列表已载入"

#: main/ftpd.cc:531
msgid "Listing not loaded completelly"
msgstr "列表没有完整载入"

#: main/ftpd.cc:561
msgid "Link was loaded :))"
msgstr "链接已载入 :))"

#: main/hproxy.cc:156 main/hproxy.cc:189
#, c-format
msgid "Sending request to proxy (%s:%i)"
msgstr "正在发送请求到代理(%s:%i)"

#: main/hproxy.cc:160 main/hproxy.cc:193 main/httpd.cc:409 main/httpd.cc:438
msgid "Answer read ok"
msgstr "回应 OK"

#: main/hproxy.cc:168 main/hproxy.cc:204
msgid "File not found on the server"
msgstr "在服务器上找不到此文件"

#: main/hproxy.cc:207
msgid "Probably it's problem of proxy server, retrying"
msgstr "可能是代理服务器有问题，正在重试"

#: main/http.cc:68
msgid "Socket lost!"
msgstr "套接字丢失！"

#: main/http.cc:78
msgid "Request was sent, waiting for the answer"
msgstr "请求已发送，等待回应"

#: main/http.cc:93
msgid "It is not HTTP server!!!"
msgstr "这不是 HTTP 服务器！"

#: main/http.cc:101
msgid "All ok, reading file"
msgstr "全部 OK，正在读取文件"

#: main/http.cc:112
msgid "It seems to me that you need a password :)"
msgstr "看来您需要一个密码 :)"

#: main/http.cc:118
msgid "Server return bad answer:(("
msgstr "服务器返回错误的回应 :((("

#: main/http.cc:205
msgid "Wrong chunk size!"
msgstr "错误的块大小！"

#: main/http.cc:208
msgid "Chunk size %ll"
msgstr "块大小 %ll"

#: main/http.cc:210
msgid "It's last chunk!"
msgstr "这是最后一块！"

#: main/httpd.cc:177
msgid "Couldn't get normal answer!"
msgstr "无法获得正常应答！"

#: main/httpd.cc:383
#, fuzzy
msgid "Size for download is %ll bytes"
msgstr "要下载的大小为 %i 字节"

#: main/httpd.cc:405 main/httpd.cc:434
msgid "Sending HTTP request..."
msgstr "正在发送 HTTP 请求..."

#: main/httpd.cc:482
msgid "It is seemed REGET not supported! Loading from begin.."
msgstr "看来 REGET 不支持！从开头开始下载..."

#: main/httpd.cc:485
msgid "ETag was changed, restarting again..."
msgstr "Etag 已改变，再次重新开始..."

#: main/httpd.cc:500
msgid "%ll bytes loaded."
msgstr "已下载 %ll 字节。"

#: main/log.cc:64
msgid "Log was started!"
msgstr "日志记录开始！"

#: main/main.cc:146
msgid "Can't init control socket!\n"
msgstr "无法初始化控制套接字！\n"

#: main/main.cc:199
msgid "Loading default list of downloads"
msgstr "正在载入默认的下载任务列表"

#: main/main.cc:281 main/main.cc:1307
msgid "Delete completed downloads"
msgstr "删除已完成的下载任务"

#: main/main.cc:294
msgid "Delete failed downloads"
msgstr "删除失败的下载任务"

#: main/main.cc:311
msgid "Clear queue of downloads"
msgstr "清除下载任务队列"

#: main/main.cc:366
msgid "Run new thread for %z"
msgstr "为 %z 运行新线程"

#: main/main.cc:372
msgid "Can't run new thread for downloading!"
msgstr "无法运行新线程下载！"

#: main/main.cc:430
#, c-format
msgid "Downloading of file %s from %s was terminated [by user]"
msgstr "对文件 %s(来自 %s)的下载被用户中止"

#: main/main.cc:471
#, c-format
msgid "Delete file %s from queue of downloads"
msgstr "从下载任务队列中删除 %s 任务"

#: main/main.cc:566
#, c-format
msgid "Continue downloading of file %s from %s..."
msgstr "继续下载文件 %s(来自 %s)..."

#: main/main.cc:657
msgid "file"
msgstr "文件"

#: main/main.cc:740
msgid "dir"
msgstr "目录"

#: main/main.cc:745
msgid "link"
msgstr "链接"

#: main/main.cc:750
msgid "device"
msgstr "设备"

#: main/main.cc:783
msgid "Too many redirections!"
msgstr "太多重定向！"

#: main/main.cc:799
msgid "Redirection from [%z] to the same location!"
msgstr "从 [%z] 重定向到相同的地址！"

#: main/main.cc:829
msgid "Redirection from [%z] to nowhere!"
msgstr "没有从 [%z] 重定向到任何地方！"

#: main/main.cc:855
msgid "Prepare thread %i of [%z] for stoping"
msgstr "准备停止 %i [属于 %z] 线程"

#: main/main.cc:881
msgid "Redirect from %z"
msgstr "从 %z 重定向"

#: main/main.cc:888
msgid "Downloading of directory %z was completed"
msgstr "下载目录 %z 已完成"

#: main/main.cc:892
#, fuzzy
msgid "Downloading of file %z (%ll bytes) was completed at speed %ll bytes/sec"
msgstr "文件 %z (%i 字节)下载任务以速度 %i 字节/秒完成"

#: main/main.cc:899
msgid "%z was deleted from queue of downloads as completed download"
msgstr "作为完成的下载任务，%z 已经从下载任务队列中删除"

#: main/main.cc:910
msgid "Downloading of file %z was terminated by fatal error"
msgstr "文件 %z 下载任务因致命错误而中止"

#: main/main.cc:912
msgid "%z was deleted from queue of downloads as failed download"
msgstr "作为失败的下载任务，%z 已经从下载任务队列中删除"

#: main/main.cc:1243
msgid "Restarting failed downloads"
msgstr "重新开始失败的下载任务"

#: main/main.cc:1243 main/main.cc:1285 main/main.cc:1302 main/main.cc:1307
#: main/main.cc:1312 main/main.cc:1325 main/main.cc:1330
msgid "[control socket]"
msgstr "[控制套接字]"

#: main/main.cc:1266
#, c-format
msgid "Remove the download via control socket [%s]"
msgstr "通过控制套接字 [%s] 删除下载"

#: main/main.cc:1272
#, c-format
msgid "Adding downloading via control socket [%s]"
msgstr "通过控制套接字 [%s] 添加下载任务"

#: main/main.cc:1283
#, c-format
msgid "Set speed limitation to %s %s"
msgstr "设置速度限制为 %s %s"

#: main/main.cc:1302
msgid "Setup maximum active downloads to"
msgstr "设置最大活动下载数目为"

#: main/main.cc:1325
msgid "Exiting if nothing to do is switched off"
msgstr "“如果无下载任务可运行就退出”已关闭"

#: main/main.cc:1330
#, c-format
msgid "Downloader will exit if nothing to do after %i minutes %s"
msgstr "过 %i 分钟 %s 如果无下载任务可运行则下载程序自动退出"

#: main/main.cc:1343
#, c-format
msgid "Default queue is '%s' now."
msgstr "现在 %s 是默认队列。"

#: main/main.cc:1644
msgid "Loading FTP-Search engines"
msgstr "正在载入 ftp 搜索引擎"

#: main/main.cc:1646
msgid "Normally started"
msgstr "正常开始"

#: main/main.cc:1704
#, c-format
msgid "Added downloading of file %s from %s [by user]"
msgstr "用户已添加下载任务文件 %s(来自 %s)"

#: main/main.cc:1754
msgid "Downloader is in offline mode now"
msgstr "下载程序现在是离线模式"

#: main/main.cc:1761
msgid "Offline mode is turned off"
msgstr "离线模式已关闭"

#: main/main.cc:1795
#, c-format
msgid "%lu bytes loaded during the session"
msgstr "此次运行期间下载了 %lu 字节"

#: main/main.cc:1796
msgid "Downloader exited normaly"
msgstr "下载程序正常退出"

#: main/main.cc:1836
#, c-format
msgid "Can't open '%s' to save log"
msgstr "无法保存日志到“%s”"

#: main/main.cc:1870
msgid "Such protocol is not supported!"
msgstr "不支持此协议！"

#: main/mainlog.cc:145
msgid ""
"Limitation for size of file of mainlog reached! File have been truncated."
msgstr "已到达设定的主日志大小限制！文件的前面部分被冲掉。"

#: main/mainlog.cc:154
msgid "Can't write to file interrupting write to file"
msgstr ""

#: main/mainlog.cc:194
msgid "Open a row"
msgstr "打开一行"

#: main/mainlog.cc:197
msgid "Clear log"
msgstr "清除日志"

#: main/mainlog.cc:253
#, c-format
msgid "row number %i of main log"
msgstr "主日志中的 %i 行"

#: main/mainlog.cc:297
msgid "Can't open file for saving log"
msgstr "无法打开文件以保存日志"

#: main/memwl.cc:74
msgid "BUG: Wrong mode of lseek!\n"
msgstr "臭虫：错误的长定位(lseek)模式！\n"

#: main/nt.cc:165
msgid "WARNING!!! Can't find HOME variable! So can't read config!"
msgstr "警告！无法找到 HOME 变量！因此无法读取配置文件！"

#: main/nt.cc:181
#, c-format
msgid "%s probably is already running\n"
msgstr "%s 可能已经在运行\n"

#: main/ping.cc:48
msgid "Resolving hosts..."
msgstr "正在解析主机..."

#: main/ping.cc:77
msgid "Pinging  (it takes 30 seconds maximum)..."
msgstr "正在 Ping (最长需要 30 秒)..."

#: main/savelog.cc:42
msgid ""
"Can't save default list of downloads!!! Becouse can't find HOME variable"
msgstr "无法保存默认的下载任务列表！因为无法找到 HOME 变量"

#: main/savelog.cc:48
msgid "Can't save default list of downloads!!!"
msgstr "无法保存默认的下载任务列表！"

#: main/savelog.cc:83
msgid "Can't load default list of downloads!!!"
msgstr "无法载入默认的下载任务列表！"

#: main/signal.cc:53
msgid "Download  was stopped by user"
msgstr "下载被用户中止"

#: main/var.cc:101
msgid "low"
msgstr "低速"

#: main/var.cc:102
msgid "medium"
msgstr "中速"

#: main/var.cc:103
msgid "unlimited"
msgstr "不限速"

#~ msgid "/Automated adding"
#~ msgstr "/自动添加下载任务"

#~ msgid "/Delete completed"
#~ msgstr "/删除已完成的下载任务"

#~ msgid "/Speed"
#~ msgstr "/速度"

#~ msgid "/Speed/Low"
#~ msgstr "/速度/低"

#~ msgid "/Speed/Medium"
#~ msgstr "/速度/中"

#~ msgid "/Speed/Unlimited"
#~ msgstr "/速度/无限制"

#~ msgid "/File/_Save List"
#~ msgstr "/文件(F)/保存任务列表(_S)"

#~ msgid "/File/_Load List"
#~ msgstr "/文件(F)/载入任务列表(_L)"

#~ msgid "/File/Find links in file"
#~ msgstr "/文件(F)/在文件里搜索链接"

#~ msgid "/File/_New Download"
#~ msgstr "/文件(F)/新的下载任务(_N)"

#~ msgid "/File/_Paste Download"
#~ msgstr "/文件(F)/从剪贴板粘贴任务(_P)"

#~ msgid "/File/_Automated adding"
#~ msgstr "/文件(F)/自动添加任务(_A)"

#~ msgid "/File/Exit"
#~ msgstr "/文件(F)/退出"

#~ msgid "/File/sep1"
#~ msgstr "/文件(F)/sep1"

#~ msgid "/Download/View _Log"
#~ msgstr "/下载(D)/查看日志记录(_L)"

#~ msgid "/Download/_Stop downloads"
#~ msgstr "/下载(D)/停止下载(_S)"

#~ msgid "/Download/Edit download"
#~ msgstr "/下载(D)/编辑下载任务"

#~ msgid "/Download/_Delete downloads"
#~ msgstr "/下载(D)/删除下载任务(_D)"

#~ msgid "/Download/Continue downloads"
#~ msgstr "/下载(D)/继续下载"

#~ msgid "/Download/Delete completed"
#~ msgstr "/下载(D)/删除下载完的任务"

#~ msgid "/Download/Delete failed"
#~ msgstr "/下载(D)/删除失败的任务"

#~ msgid "/Download/Rerun failed"
#~ msgstr "/下载(D)/重新执行失败的任务"

#~ msgid "/Download/(Un)Protect"
#~ msgstr "/下载(D)/(不)保护"

#~ msgid "/Download/Unselect all"
#~ msgstr "/下载(D)/取消所有选择"

#~ msgid "/Download/Select all"
#~ msgstr "/下载(D)/全部选择"

#~ msgid "/Download/-"
#~ msgstr "/下载(D)/-"

#~ msgid "/Queue/Create new queue"
#~ msgstr "/下载队列(Q)/创建新的下载队列"

#~ msgid "/Queue/Create new subqueue"
#~ msgstr "/下载队列(Q)/创建新的子下载队列"

#~ msgid "/Queue/Properties"
#~ msgstr "/下载队列(Q)/属性"

#~ msgid "/Options/Scheduler"
#~ msgstr "/选项(O)/计划任务"

#~ msgid "/Options/URL-manager"
#~ msgstr "/选项(O)/URL 管理器"

#~ msgid "/Options/General"
#~ msgstr "/选项(O)/常规"

#~ msgid "/Options/Filters"
#~ msgstr "/选项(O)/过滤器"

#~ msgid "/Options/Speed"
#~ msgstr "/选项(O)/速度"

#~ msgid "/Options/Speed/Low"
#~ msgstr "/选项(O)/速度/低"

#~ msgid "/Options/Speed/Medium"
#~ msgstr "/选项(O)/速度/中"

#~ msgid "/Options/Speed/Unlimited"
#~ msgstr "/选项(O)/速度/无限制"

#~ msgid "/Options/Buttons"
#~ msgstr "/选项(O)/按钮"

#~ msgid "/Options/Buttons/Add buttons"
#~ msgstr "/选项(O)/按钮/添加按钮"

#~ msgid "/Options/Buttons/Manipulating"
#~ msgstr "/选项(O)/按钮/操作"

#~ msgid "/Options/Buttons/Speed buttons"
#~ msgstr "/选项(O)/按钮/速度按钮"

#~ msgid "/Options/Buttons/Misc buttons"
#~ msgstr "/选项(O)/按钮/杂项按钮"

#~ msgid "/_Help/About"
#~ msgstr "/帮助(H)/关于"

#~ msgid "/Create new queue"
#~ msgstr "/创建新的下载队列"

#~ msgid "/Properties"
#~ msgstr "/属性"

#~ msgid "protocol"
#~ msgstr "协议"

#~ msgid "path"
#~ msgstr "路径"

#~ msgid "tag"
#~ msgstr "标志"

#~ msgid "Color for speed of selected"
#~ msgstr "选中任务速度的颜色"
